拎晒棍幾粒鐘 警察同班牛屎佬傾完計先入村 好波

仲要唔比記者入去影, 話私人地方, 無法無天